裕 美 外 籍 新 歡 開 學 校 住 半 山

裕美於16年被爆背夫暗交黃子恆，事後表示跟老公林恩浩性格不合，承認離婚，但跟黃子恆最終分手收場。回復單身的裕美，去年10月被發現拖靚仔外籍新歡行超市，大方承認戀情。
昨日有周刊報道指裕美新歡Alex不止有型靚仔，還是英意混血兒，是一間外語學校的創辦人，曾在匯豐私人銀行工作，負責股票基金投資項目，家住半山豪宅，身家豐厚。報道指裕美由朋友介紹認識Alex，借學英文為名跟對方撻着，兩人拍拖周遊列國，不時在Ig晒恩愛，Alex本身不介意女友的過去，裕美透露跟對方家人通過視像電話，又會跟男友去意大利見家長。

佢個樣又唔似係鬼佬鐘意既type wo

又係港女呃鬼佬，希望佢地醒少少
佢地太天真，好難想象到亞洲女人可以有幾濫交幾賤，見個鬼佬仲要幾型

點解個鬼佬會食啲咁低質野

裕美後架妹

架妹不嬲淫，仲要港女+架妹

臭閪

咪係，個鬼佬都幾高質下

佢地本身都食開n手西

唔俾人夠緊夠多水肯口爆吞精奶屎眼
奶腳指玩sm深喉3P4p
可借佢前夫只能回味

Oh ya 咩嗲 ya咩嗲 搭錯車

version幾

乜裕美係咁嘅樣嘅咩
認唔到

G

鬼佬開學校應該對學識有要求
搵個會考零分 連日文都唔識既日本人

想問好耐
其實條女靠甚麼
個底花到咁
啲男仔真係無懼綠帽？？？

條女真係唔方咩正經女仔
呢3-4年間至少同過3個唔同男人

佢唔係有次比記者影到佢唔知做啲咩，佢當街係咁求個記者唔好登出嚟咩？

佢係咪整過容？。？

靠放同淫？
今時今日我已經覺得鬼妹正經過亞洲女人
人地N手還N手 但唔會又要做雞又攞貞節牌坊 同埋鐘意左就唔會花心

唔係典型鬼佬鍾意嘅類型喎 點解會睇上佢